唉～我女朋友用兩個禮拜就整唔見左份情人節禮物。

如題。
點懲罰佢好
等佢下次唔會咁唔小心。

中出

唔想畀正印見到啫

唔通。。唔通我帽已帶?

用身體去記住?

你搞錯左啦

你畀緊帽人地戴

你無 係第二個戴姐

咁開心

帽事既

齊齊帶

有頂綠帽邊個帶。我唔帶~搵人帶~

咩體位好

佢想你買過份俾佢呀

個個都咁講
不過其實都打算買過份架啦
只不過要搵方法等佢下次無咁易唔見姐